垃圾百分百餐廳 餐具都咬得斷

本身已經嬲 叫雪碧俾檸碧我 夾硬加9我錢 然後叫西多士又唔俾刀 嬲9